【動物台蘿莉台70】~Sing For You~

撐

感動了

各散東西了

大家都在同一遍天空

一番肺俯之言 你就真係當我發噏瘋

本身你個台都已經無人講野 你又忙緊讀書野已經少覆post 只係當貼圖區咁玩 個台又少人 就算想搵人傾計都由返工等到收工先有人回 完全無可能吸引到新人 一直無無人氣 學美遊只係出面開post仲多人回應 呢個台已經真係唔知為乜存在

不過你唔收手我都無計 今次係我最後一次係度留言 第時公海見吧

好頭好尾我都係度打聲招呼先走 多謝牙木

👋🏻

不用這麼認真吧!

88

hug you

新開始！

new gen！

去咗邊cow女！

仲未執柒=,=

溫書 做功課 忙撚jj

個個都高材生讀書咁忙

Join us！

垃圾po

5認同！

肥E你變左

他不是肥伊

系

hug me

你不是真物

雪b 你認錯人了！

頂個智乃變到好似教宗咁
救濟難民

脫離廢青未

不了 隱身生活

這樣好嗎

走不出家門, 回不去社會了

一起住吧?

會餓死的！

新會員留名

假伊！！

WFS

想玩貓

Ｈ

lm

hhhh

ok

唔知香港會唔會上個OVA

等你搞

20/3/2019
今天看到BBA在學校和小狼啪啪啪

冇搞過

你心邪

BBA去左墜胎

收皮！

醫院驗出BBA的孩子不是小狼的

係人都上得
不知道爸爸是誰

收聲啦

我心愛是不是縮水了

好charm 好想同紗路b鋤番兩舖

我心愛一路打一路數&記牌

mo 人 sick 你

請尊重

Ｈｅｙ Ｂｒｏｔｈｅｒ

唔好再話我地牛屎仔！
我地新界人係騎馬的！

🦄

騎寶馬

你俾狼騎返轉頭

畀啲尊重

22/3/2019
今天看到bba在做ptgf

有幫襯 ?

好 我地好姊妹

咖啡妹

花茶妹

23/3/2019

今天是星期六 不知道bba在什麼地方

家

BBA在家當小狼的飛機杯

尊重

便廁

Kirara Forward 黃圖

黃金拼圖都好耐高1睇到佢地入大學

依家劇情去到入大學啦

好似準備考試了

咪啫係就完連載

啲橋都用到七七八八
依加吊命嘅方法得返加新角色有唔同嘅火花
好少萌番可以好似悠悠式/kill me baby咁得3/2個角色玩好耐
依加點兔新章都似加新角色，黃金拼圖睇吓會唔會整啲大學同學出嚟吊命

三項鐵人吧

big dick

其實個sing for you係單行本第幾本??

書唔係手
但我諗係劇場版後幾篇 應該都係 5 卷

然後TV 一開就係學園祭

【特報①】
今年6月頃、きらら作家完全プロデュースのシナリオが読める新しいクエストが登場！
各原作者がストーリーの原案から考えているこれまでにないシナリオとなっており、第1弾は「NEW GAME!」の作者、得能正太郎先生原案です。お楽しみに！
#きららファンタジア

即係點

24/3/2019

小狼已經滿足不了BBA了

錯po

我都係番去溫一溫單行本先

計番雜誌順序
其實番劇場版 2 集 鄉下篇同煙花篇都唔連
中間就係夾住呢個音樂會篇

特登雙線

如果單行又連番 鄉下篇跟住就係煙花

煙花放咗啦

dasdasdasdasdsadas

25/2/2019
bba今天又和小狼以外的男生約會了，天曉得他們晚上時會怎樣

尊重好嗎

冰羽哥係咪好唔掂 擔心鳥

佢又失戀了

下季有咩好睇

Fruit Basket

冇女女點失

sjsjsjfsnsjs push

每朝一杯cappuccino 一杯cocoa
醒晨

唔飲咖啡的

唔飲咖啡點去開Rabbit House

探女朋友

唔小心搵到一個好多蘿莉圖嘅網

唔好入

她說納布阿考夫的《羅麗妲》是一本傑作。
關於這一點，我完全同意。

報咗驚,樓上等被人查水錶

有著衫既

26/3/2019

不知為什麼港大的人都有bba的電話號碼

他是名人

清期待甚麼

你有無睇蘿蔔圖網 有就拉埋你

神啊 我有罪

每次我見到學生妹同拖住個男戈
我內心就會罵佢係 淫娃 臭雞 bba

神會原諒我嗎

你性別歧視 唔鬧男人

這什麼

睇格仔

Boy！

天使啲人做戲點飛

27/3/2019

今天的bba身上也有著濃厚米青味

真係唔怕有人拍門勇氣可嘉

驚到賴屎 但要推POST冇計

你的犧牲我們會記着的

係被人拍門之前想瘋狂貼bba h圖

我即刻同你做忌！

幾靚

收到風,會員歲納京子今日又生日

點解係又嘅

佢條友年年都生一次日,上年又係呢個時間生日,今年又係,睇怕下年都係

-.-"""

你地係咪隊冧咗李E生,好耐唔見佢貼京子gif

佢退群了，請看第一頁

【芳文社】滿溢的水果撻 動畫化

【芳文社】街角魔族宣傳繪

28/3/2019
今日bba用枝魔杖當棍咁打我 非常惡

jdhdhdjrnrjrjrjrjd

想做色色的事嗎

沒有

你最近去哪了

做project 很忙

很久沒做愛了

這個好聽

？？？

老

睇左幾集高木
我覺得好受用

現實中沒有的

xnxn

e兒

睡醒沒

？

EE

學黎撚囡

小櫻生日快樂！！！

咩係sakikafu

不知道，但是是密碼

媽媽黎囉
Saki Kafu 係姓香風嘅

解密就係佢highlight個啲

智乃母嫁咗比香風家後改姓都好正常

這個笑了

長髮 cocoa 好似又 J 低好多痴線佬

呢間屋會唔會細過頭

可愛爆了

真係幾可愛

機械工程

似高達個ハロ

係，有張係塊面變做投影，好搞笑

Sing For Me

不是你吧！

捨我其誰！

恭迎主角

nsjs

心愛才是主角吧-.-""

No Hug You

提比吧

WO CAO

牙e我搬家很累

跑步🏃‍♀️🏃

4/4/2019

bba 500 people is doctor lee

you up what

you 500人斬 13歲時一天4次每次不同人

不要詆毀

襟兄弟排隊長過入紅隧

人生！

5/4/2019
上個h漫網 全都是bba 的圖

胰臟電影好撚悶

依期香港有上乜嘢動畫嘅電影

一開chrome 推呢個俾我

甚麼來的，不懂日文

ｆｕｃｋ

怎麼了

LoveU

但我今朝先話完伊莉雅賣弄色情

me watched la

fuck what

好撚癲

其實係咩嚟

咪vtuber 睇人打機

冇追開唔係好識

佢好勁

我紗路嘅好朋友 生日快樂！

love

一日睇哂家有女友（動畫）

喝coco

說個笑話
點兔主角

=心愛無誤

原本係棉花糖？

我桐人

每日夢遺

正

之前見到一田有得買，但都冇買

大圍轉車次次都見到 都唔換畫

有人氣

冇人要

終於出現鳥

人之所以係人就係因為人們懂得思考,懂得運用智慧來解決問題,而不再只是依賴暴力來解決問題

有智慧地使用暴力解決問題！

老人家係咁

唔係老人家

你平成頭出世 你已經活左一個世代

其實係昭和

我90後！

幾百歲啦你

不是

不是不是吧, 我上世已經聽過你個名！

你收皮啦 再串牙木 我就灌你飲咖啡

飲咖啡

久違同中學同學去玩 個個都有女

回家睡覺 然後你都會有！

我向眾人展現左我老婆照片 之後就沒有人來跟我說過話了

證明這班蠢材不值得交友！

愛你

夜深 睡覺吧！

插住你睡可以？

這樣睡不了吧。。。

幾靚 睇到我都有興趣買隻

chingsickball

俺もワイルドギースになりたい

Rabbit Ranger

邊套卡通人物黎

想買

買左會射幾多次

啲米青好似鐘乳洞咁吊曬係度先收手

高木同學第十集 係我身邊發生

太耐唔記得 講乜架

黑絲

二選一

你係主角？

身邊

都開心嘅 嘗試下祝福人地

諗起單行本一卷個人物介紹
btw 第二主角判定

第一主角

她的穴很多人用過了

好淫

即刻注文

排隊啦 佢booking去到下個月呀

你們收皮啦好嗎

Rabbit house 一 聽個名就知唔係乜正經舖頭

夠啦你地 今次我撐bba 百合番冇男人架
bba咁淫都話人地冇 就冇啦

咁智乃同理世嘅老竇其實係女人

紗路b 痴左線

唔識日文

無啦啦請晒老母出場

因為你而選擇左一齊行呢條街 快d多謝我

居る
唔係行

係 佢一早25左我地

有時喺twitter見到啲格喺漫畫冇，其實係會喺邊出？

圖呢

55

工具人肥撫

GA 都幾多辯論睇完會攰

Lm

可愛呢

汪汪

兔子的叫聲是啾啾喔

我是屌兔狗

紗路pad很勁的嗎

好撚勁 打左勁多個杯

即是甚麼

即是勁

飛機杯

咁高lv

琴日買左新keyboard

rich呢

我friend list原來都有 但唔記得幾時add

買了這個

可愛！

睇小櫻就好比牙婆睇粵曲咁

Bba好惡

咩歌黎 我同bba有代溝

佢即場配音

我睇左你同千夜既本子

社畜得能又一次出2集

青葉對眼係咪有啲唔同咗

未確認進行式 3 4 5 完全係三個人畫

青葉比我幹到哭

突發BBA係貼圖區畀人笑

不理了

第幾個回覆 我想知咩事

不過你都係貼圖區25 請你躪

狗咬狗

我係敵對勢力宣傳蘿蔔台既美好

黎緊要去飲 係以前我公司師傅黎 前年辭左職轉左工 以前都fd嘅又有教我野 我未知邊度擺 但想知呢個case人情我應該畀幾多

未去過，第1次，唔知市價 有無蘿蔔台手腳有相關經驗

地點 酒店定酒樓

未知地點 當我冇講過

分別呢
酒店幾多
酒樓幾多
中午幾多
夜晚幾多

800/1000
未試過中午。。。

1000/800

剩係去過 夜晚酒店(TST)1000

慘

好

真係好想祝福佢咪一千囉
三唔識七 R 人填數嘅 400 都吹你唔漲

巴哈班衰仔最近成日講媽媽我想學化妝
。。。

靚到

幾時到你紅炸彈

有排啦

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

你嗎

是!!

收到風bba係貼圖區成日畀人笑

把口生喺人哋度，唔理得人咁多啦

仲有無同牙曉去居酒屋

冇 去居酒屋但冇人飲酒

今屆中大動漫soc 叫千戀萬花 屌 好沙膽

Hello moto

啲人撚得閒理班毒撚咩

你kongu囝 過去煎佢兩巴再塞條撚入佢口 佢聲都唔敢聲啦

邊個夠膽唔so我地蘋果木

有時睇新聞見啲kongu仔犯法判好輕好9

真係好抵玩喎 如果信埋教有受洗加少少家底 kongu真係玩乜都得

法律面前 窮人含撚

真

樓上請尊重！

寧寧雞為什麼下面有一包

……

這裡可以貼正太嗎？

我們很自由的，不色情就可以了

未京過

當打女聲優有邊個淫得過佐倉

又打爛左隻咖啡杯

卡通的嗎

咁話知佢啦

查看 @umeaoki 的推文：

上次去紗路度幫襯 係梳化度un緊佢個陣都唔小心做到跌爛左隻杯

幾好用，謝謝

有沒有這幅大圖

本日は「母の日」ということで、ココアのお母さん、チノのお母さん、メグのお母さんです♪

冇千夜老母同紗路老母

漫畫係咪有

漫畫有 應該係上個月新出
麻耶同理世阿媽應該未出埸
(紗路阿媽着衫好光鮮 完全唔似窮

老豆做陶藝
幾咁chill

1998年因Hello Kitty妒忌Melody人氣比她高，
在一次野餐中推了Melody落山下落不明

咁事實Melody係好J啲喎

加上Melody仲有個小嘴 可以玩多好多野

[安已不]痴撚線 呢個龍緯汶Facebook有好多同少數族裔細路女影嘅貼身相

邊位手足

戀童狗都係生到奇形怪狀三尖八角咁 真係相由心生

都唔知三次元有咩吸引！

同我交換tg ok? 很想與妳約炮

你不是蘿莉吧！

TG之前好似畀過的！

無 我個時無用tg
一係你pad pm我

不是吧！TG咁好用！
牙木都成日腥鹹濕圖畀我！

又排擠我

請，立即畀木爺tg我

Add了你

唔好屈，謝謝

今天又是ぴょんぴょん的一天= =

喺艾特瓦利亞咪冇得用電話

又有新角色

！！涉非禮南亞女童 民主派人士龍緯汶被捕

LIHKG++ @ Windows 10

#尾魷

who lai

咪佢

好野！動物台班戀童癖在龍生被拉後全部Mute晒！

你們自重一點吧！

我們不色情的

你認左係動物台嘅戀童癖

黎緊應該會加強對兒童色情嘅管制 無得再丁蘿蔔H漫了

唔係

bba一定第一個畀人拉

你ACG貼圖25狗 躝開啦

我心繫蘿蔔台

食屎啦

你一日25 一世都係25

每次出新番h動 我第一時間post係呢度架

不要色情

你25過 幾多功績都禰補唔返

大家都是蘿蔔控 不用分得那麼細
差不多就行了

seed 呢

冇seed 我放係google drive

誰畫的，臉蛋可愛

gay test

too big

做乜撚啊

躝

黎蛇返嚟未

你259 有乜資格求牙明返去

又有谷，小圈子！

又一個月 入群pm我

5p jai

自称。ピュア

收到風木爺有QQ色情谷，可以invite我嗎？

冇

牙螢終於有返啲戲份，展示佢性格

紗路依個頭漫畫有冇出現過

可以,你同佢講我批准你入谷

原來佢有老豆的。。

三個一齊食飯

仲未買今期

今天又是ぴょんぴょん的一天

不要不要的

博士

收聲啦259

套街角魔族又幾好睇，睇緊漫畫

咩H漫黎

唔係色情的

Babbabababababa

紗路訂了紗路figure了嗎

美油唱你們，不反擊一下嗎？

我訂了4隻 之後到貨送一隻給她

由佢講兩句囉，我哋唔鬥爭

你隻狗伊莉牙斯非二唔係咁諗

bba無啦啦畀人唱

是旦啦

「Stop making stupid people famous」

一個連幫下屋企人手都唔會幫手 反而去怪自己父母嘅人 同佢講道理又唔願聽 然後公開我私隱叫佢加返密 我屌鳩佢就話畀人迫害咁樣嘅人去唱另一個人 你都仲聽佢說話 我都真係只能講句「多謝」 你係個無私去關懷智力障礙人士嘅好人

有冇手足有睇食夢者瑪莉

【芳文社】街角魔族CAST、放送日公布

色情嗎？

不太

有沒有色情推薦

我不看的

(話當年) DEEN 何苦要接劍心黎做呢

發生過咩事

動畫追到漫畫 GALLOP 就冇畫落去
俾 DEEN 接手 鳩吹左 26 集原創出黎

又係紅葉

好過睇IT狗

光返嚟？

映画 『がっこうぐらし！』 まだまだ公開中

好似7月3有dvd

咩嚟

佛牌

-.-""

我地大西北有牛有馬又有羊

屯門山羊群出沒 走入兆康苑花圃食草

之前喺掃管笏見好多

moo

J2 播緊Working

屌你 垃圾A1

以前係咪播過狗組

播開都係犬。。。
貓有動畫咩 冇睇過

甜甜私房貓

有

依加tvb好似好少買動畫

...

大家姐 二家姐 四家姐

who is 3

唔對稿喎師兄

典兔新角色竟然有名

啱啱個friend話去食M記，俾我屌到跪喺度喊

牙木？

千幾蚊買個袋，傻嗎

小櫻喎 你真係唔買？

很貴呢

千幾蚊就試到你嘅愛

不是的

我好失望

啲頸鍊耳環幾好睇

心愛父母 千夜紗路母 理世父都冇名

依幾格係邊集

千夜老母叫千鳥。。。罰你重睇十次

未睇到 我係見人post圖啫

上一期奇拉拉
未買

有參加COMIC FUZ月費計劃嗎

mo

已射 thx

幾時點貓單行本8
新城市冇兔得貓

好可愛

隻貓都有

我想問有冇人知呢個あなたのサークル係咩活動google搵唔到

不知道呢

左右都我婆

你明明不知道螢是誰(笑)

為什麼這樣說

(笑)

短仔終於認番個短髮老婆
但係認唔到老婆個名

笑死了

面容扭曲

你躝返去ACG post啦

鼻要

不要這麼兇

香港危急存亡之際你班垃圾傻閪毒撚仲睇動漫

出咗啦傻鳩

new game作者很關心香港呢

咁多位平安嗎

推吓先

聽日記得出去遊行

會

孖妹組

甚麼孖妹

maya

kirara fantasia嗎

估唔到奇拉拉 Forward 都有偷跑今次早左 2 日

好似1日前已經有

時は流れて七年後、迷路帖は今年も白無垢祭を迎えたようです。

屌 最終回一開就話七年後 kon 同chiya 升左做一番占
前一集發生 D 咩事

我極度懷疑係腰斬

根本就唔應該由十升上一咁慢慢做
畫十年都上唔到去

所以有啲悶

依套好睇，係咁重睇漫畫

00 line sticker

好危險

好撚熱啊 屌你老母！

我唔怕熱的

你冷血！

我怕冷的

不是吧！

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

玩過h版翻唔到轉頭了

?????

今季有咩好睇

芳文社生日快樂

幫qq

未執吧

幫QQ

ａｙａｙａｙａｙａｙａ

紗路生日快樂

主角

我心愛先係

水樹mama

完了

污奶奶

睇到訓着呢

比unhappy好看

同學 A

依張千夜好正
有啲色色嘅感覺

呢幾期的封面圖都有啲色色的感覺

我重注下期封面係大小姐

6月

【㊗大型アップデート実装🎉】
新しいデザイン、カレンダーの同期機能を携えて
パワーアップしたチノカレンダーをご活用ください！
DLはこちらから→
#チノカレンダー #gochiusa

很正

7B

終於出院

好多得細碼，着唔落

做咩事

睇下第2間 難得合作點都要買一件收藏

心口有事

マヤちゃん誕生日おめでとう🎂💕💕💕
これからも元気いっぱい無邪気なマヤちゃんでいてね😇✨ #gochiusa

お誕生日ソング、とっても素敵よ！✨
みんなもぜひ歌ってお祝いしてね❤️

中の人は、DJ兎猛者として金曜日の神田明神にてお待ちしております！😎🎶🎧⛩

冇人買吧

Sigh

ejdjdhwud

有蘿蔔係巴士問阿媽
海綿彈係咪軟淋淋架

教返佢正確知識

男人都有海綿 等我教育下佢

係咪軟淋淋架

硬到你唔信

中譯本遲左差唔多 1 年

很大

你未戒奶吧

睇完天氣之子 喊咗

好睇？冇睇

OK

代表她們個洞口的大小嗎？

日本李醫生connect

呢個幾好

Comic FUZ入面跟單行本順序qq
點解唔跟雜誌順

仲煩吧

好想揸

RAV4

牙冬
牙L

有h的版本嗎？

【新作OVA発売記念】「ご注文はうさぎですか？？」×「キリン」まとめ買いキャンペーン第1弾！全国の「イオン」（一部エリアを除く）にて対象製品をご購入で描き下ろしイラストちりめん風 風呂敷がもらえるキャンペーンが本日より順次展開です♪ #gochiusa

打靶台

樓上尊重

fuck

7-11 有BBA既野賣

不是BBA

你老死李醫生send畀我

佢唔識尊重

執未

好撚毒瘤

單行本8出咗?

呢本係 7
= =

Eagle Jump員工築成人鏈，要求政府回應「五大訴求」

未成年少女提供免費_ _ _

呢個係咪新ova畫面
點解可以咁可愛

銅記sogo11樓好多日文漫畫
金拼yuyu露營都有
就係冇點兔

有金拼

救命呀,我個心臟

留名

聽聞有舊生免費午餐換取學生「做些事」

千夜生日呢

我宣佈聯合國正式成為動物台所有派系人士嘅頭號公敵

UN重衰過共產黨

WHO?

本日發售？

🐰

yes
但琴日已經有偷跑

毒瘤台仲未執

毒瘤清走晒
be pure and true

地球無曬人類就會好乾淨

發生過咩事？

第8卷最後一幕

大結局？

梗係唔會

套OVA唱歌有冇唱咗一半時間

a

[I/A] 百變小櫻Clear咭 Happiness Memories

得嗰25分鐘,仲要一半時間唱歌?
屌啦聲呃鳩咗我成7千蚊買bluray

有乜問題 標題就已經話左係sing for you 唔係talk for you啦 打j打到盲左？

講得好

25分鐘
馬拉松篇呢

Run for you

全程可以聽佢哋喘氣聲

串過馬撚

你惡過狗

明明漫畫喺sing for u已經改咗着夏制服
但動漫做係冬制服

造衫個集未做動畫丫

07

依個台無人講嘢咁

淡出動物台了

點解？

呢度已經飽受仇恨同私怨嘅摧殘

好似有段故餘咁
反正部血一定會到，沖淡過去，唔洗下下都淡出

新血

自從黎明畀連狗逼走之後，侍奉部都主軸嘅動物台圈子都慢慢解散，轉壇嘅轉，脫宅嘅脫，依加得翻文字區可以稱得上動物台大台

佢哋都過檔去左呢度了

ACG文字格劍交流貼圖區(85) 反攻大陸 消滅共匪

天滅fgo狗吧

係，都是他們導致光耀動物台嘅侍奉部落得如此田地

奇拉拉狗⋯⋯

無人識
辣殺驚根本無人玩

好嘢係少人識

啲人一早棄曬

仲玩緊只係狗改不了食屎

其中一隻叫李醫畜

Fgo9死全家吧

明明係暢所欲言既地方，做咩要逼走人

你去站務台問連狗，冇畀人del po我認做你大佬

反正都過去了

現在有咩壇好玩？

兒登專打壓言論自由

綠之巨人傳

聽到隻蘿蔔問佢阿爺
點解棟大廈d玻璃變晒木板嘅

我心諗
個棟係中聯辦 樓下正門棟左4隻防暴

無辦法，大勢所趨

kirara max 11 月號賣 460 羊
但 10 同 12 都係賣 360

終於來了

等咗好耐？

傷害脖子

有人會用嗎

買了

送個畀我吧

我婆

女主都死了？

唔知

戀愛小行星CV

manga time kirara kyusai

呢輯嘅重點其實係佢啲特典

event 抽選

where is禾心愛

智乃點解可以咁可愛

心愛可愛呢

狗來的

很可愛吧

咪再悔辱chino bb

點兔ED1試耳機都幾好
高低頻個 range 相當闊

土人心愛狗狗ver+最近個變態土人應該幾好玩

rubbish acg on99

センスがいい！

執未牙-,-

甚麼變態土人

変好き嗰隻

最強digital marketing

有得聽心愛把聲

超濃心愛汁熱朱古力

cocoa
沒有奶

我自備牛奶不就可以了

很少認同你的說話

巨大提比もふもふ

牙牛

Lolita, light of my life, fire of my loins. My sin, my soul.

Lo-lee-ta: the tip of the tongue taking a trip of three steps down the palate to tap, at three, on the teeth.

Lo. Lee. Ta. She was Lo, plain Lo, in the morning, standing four feet ten in one sock.

She was Lola in slacks. She was Dolly at school. She was Dolores on the dotted line.

But in my arms she was always Lolita.

黃金拼圖仲有4集完結

悲報

英國旅行

まんがタイムきららフォワード1月号は本日発売！
表紙＆巻頭カラーは、『がっこうぐらし！』
この美しい青空と崩壊した教室は、2012年7月号、連載初回の表紙に合わせてのもの。
ただ違うのは、今号が「最終話」だということ。どうぞ、心してお読みください。 #がっこうぐらし

學園孤島

街角又休刊

休兩個月

絕大多數渴望與小女孩有些興奮悸動、甜美呻吟、未必與性交有關的肉體關係的性犯罪者，其實只是無害又無能、被動又膽小的的陌生人。

很噁心

…

推吓

執柒

笑4

登記未？

2020年都推唔到1001

本編完結まであと2回！きららMAX4月号の「きんいろモザイク」は、日本に帰国する日のお話。

咁點兔都應該就快完

咁紅，可能作者想完編輯都唔畀佢完

吹係初中生必備技能

吹笛*

Digital

希望呢個post可以順利度過一週年

執閪左佢啦

3月19唔係好難姐，你奇拉拉po都做得到呢個成就

再串唔客氣

比哈士狗挖走哂啲人

重建含棒部

Diumedia

這個帖子見證了香港由太平盛世，到政府迫害人民，再到市民奮勇抗爭，我衷心希望這個帖子可以維持到香港重光的一刻。

距離一週年仲有10日

很開心，撐到1週年

黃金拼圗下星期最終回

我地蘿蔔台也一周年

屌你老母又推

倒數兩日

一週年頭香！！

毒瘤

記唔記得有一套動畫最後一集係上台唱歌既，諗唔起邊套

一週年

執柒一週年

吊BBA鹽水

即係唔出第三季啦

劇場版1悶到仆街

我都唔記得up乜了

你啲H動link post左去邊

11

12

1

2

點解無侄女個套？

邊套有冇圖

Poor

俺が姪（かのじょ）を○す理由（わけ）

應該好似有一集係11月

屌佢老母！

有無咁多集嘅整合

有無

搵下有冇 我得19 20年

很可愛

射jor

大西敗犬

木台主與其女友大起底！

遲到好過冇到

錯post